畫面撕裂問題~Win7個Aero用唔到

上邊呢個位係灰色
開始列>Search Aero果個找出問題並修復透明視覺效果 話無法排解疑難
求救該如何是好

之後上網試左呢段野
重開機係無左撕裂 但好左一陣又黎料

*Win+R運行“Regedit”打開註冊表編輯器
*定位到HKEY_CURRENT_USER\Software\Microsoft\Windows\DWM
如果沒有，則新建一個並命名為DWM

*在右邊的空白面板中右擊-新建DWORD (32-位值)，命名為UseMachineCheck並將其值設置為0
*在右邊的空白面板中右擊-新建DWORD (32-位值)，命名為Blur並將其值設置為0
*在右邊的空白面板中右擊-新建DWORD (32-位值)，命名為Animations並將其值設置為0

*運行Services.msc找到Desktop Window Manager Session Manager服務，重啟之。或者運行下列命令：
net stop uxsms
net start uxsms

個人化>AERO主題